7月1慶祝回歸。《認真討論祝賀方案》

應該1區港島區慶祝

定係好似10月1號咁盛大慶祝
18區齊齊開心好？

呢啲咁普世歡騰值得慶祝嘅日子應該點樣去揀好？

比下意見好無先

上年就試過去金紫荊睇扯旗，點知轉左室內址

今年七一要加主題：李柱銘不代表我，我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡